水晶簇 生野...

點解我個水晶簇有呢啲黑色野既？ 底啲又有紅色野...

係咪個水晶族有細菌？

床蝨咋話

係水晶簇入面 果啲粒粒又唔係黑 係綠綠地色
又無窿唔會走到野入去

啲黑色粒粒應該係共生礦物

我個水晶簇都有

係咪發霉？